2020最後一日，有咩要懺悔

我先
2020人生低潮
做錯好多野

無論點，唔好將d唔開心嘅心情帶去2021年
新一年，新開始

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!